（認真問）左邊條友件衫係咩卡通？

fb見到

我很好奇

唔該各位巴打

慎: 心十月金
入: 人竹

sor

星光樂園

隔離兩條女(?)個樣發生過咩事
中咗輻射咁嘅

thx

邊度有女？你話衫上果兩個女仔？

男人嚟架

oh sor誤會咗
原來係兩位巴打嚟

右手邊條仔成個紙扎公仔咁

見到個樣嚇親冇仔細睇
原來係兩位巴打嚟

我淨係知右邊嗰個係小薯茄嘅麗英

無睇過唔色

麗英隻眼撚有咁大

個樣咁怪嘅，整容失敗

好事嚟
我都係睇阿冰唔小心睇埋佢

咁似東方昇

右邊條鬍鬚仔唔識野
套野不知幾好睇

小倉唯baby sweet